唔停彩虹嘅277x超正

出九龍30分鐘

等我返九點都六點出門 結果要做麥難民

唔行太古城嘅720超正
15分鐘到中環

以後都唔停就好

係咪姐係唔停碧海樓個邊

但我要落車，唔好唔停

新路線係點？我返九龍灣，今日驚塞，結果帶頭盔搭佐搭火車

會唔會經九龍灣 觀塘？

Yes

可唔可以唔經華明
華明呢個垃圾圈搞到慢過搭鐵

你搵人鍊贏左劉國勳咪得